我是某君 你好嗎

聽得明既都係老屎忽

後生屎忽路過

識貨之人 揀三菱

We are E-kids